---
layout: "comment"
hidden: true
title: "2992"
date: "2007-04-16T00:22:05"
uploadBy:
- "akki"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Dem Bild nach zu urteilen müßten das die DIN A7 Einsteckhüllen sein. Ich hätte Interesse davon welche zu übernehmen (z.B. 25 St.)
Wenn Du dich entschieden hast welche abzugeben, schick mir doch eine Mail (siehe Profil).

Gruß Andreas